現行做法：只要立法會同意，特首授權，陳同佳就會被押上機

睇左邊粉紅色條路線，
你就明白，根本唔使陳同佳同意，
亦唔使送中條例。

潘媽媽你知道唔知道？

當今香港，不分左右紅藍綠，
人人得而誅之嘅有兩位。

港府明白，如果陳同佳過咗台灣，
咁人人得而誅之嘅就得返一位。
老虎蟹都保住陳同佳！

#2019年嘅文宣
#當時話驚經立法會審議會走漏風聲
#而家仲有咩驚？

李家超唔敢講，我幫你講

送中條例旨在繞過立法會
冇送中條例，只要經立法會同意，
喼都唔使執！

潘媽媽，唔好再話自己咩都唔識，
認真少少，睇下上年200萬人嘅文宣，
了解下就會發現，根本唔使求陳同佳上機！

問題一直係因為港共驚比中共話佢承認台灣主權渣嘛

用「司法管轄區」嘅名義去做

係因為中共會覺得如果香港同台灣可以引渡點解同大陸唔得，所以送中條例要包埋大陸。

潘太你而家知道邊個唔肯還你個女公道未

對，而家係台灣唔收，多過於香港唔送

台灣唔肯收原因係：
①唔想矮化自己，
②亦都唔能夠擺明獨立，
③自打嘴巴承認返中條例，
的確係政治考量。
因為無論如何香港的確回歸咗(so9sad)...

For①
舉例：英國人喺台灣殺人之後走返London
台灣有冇可能同London司法互助(以下簡略為：互)？
一定係台灣同英國先互到～ 互只適合於國to國。

咁如果台灣肯同香港互，等同台灣向支那承認佢都係under支那。即係London同Cambridge兩個城市自己互。

For②
如果：咁司法互助係國to國，
咁台灣要人就要A.同支那要人，B.承認自己係獨立一個國家，同支那係兩個分別嘅國家。
咁台灣話自己獨立嘅話中共一定開打，咁唔通真係撩仗打咩。

For③
送中條例其中其實都有講到中港澳台都一齊互。
咁蔡英文選舉前一寶人撐香港反送中，
而家又話接條陳仆同街，
咁變相咪即係承認送中條例？

所以
今舖台灣真係接又死唔接又死。